真係覺得大陸人好有錢 但硬係爭d

爭咩

氣質

四川有錢d軟陝西有錢d?

個種有錢格係大陸人冇,其他國家有錢佬同大陸有錢佬已經差9萬幾倍

非洲人拎住一箱美金